金宣虎男友照 ［多圖］

珍藏相

好鍾意佢d笑聲

好帖lm

佢笑嗰陣個酒粒好正

酒窩

現實不存在既人類

生圖都咁正

仲以為佢有男友

唔知點解214嘅佢靚過劇入面

韓志平
都幾有型

Lm

邊個叫... 甘酸苦？

咁高質既男人係gay就完美

係好靚仔
但睇抓住幽靈，
睇到我好火滾

酒粒

只在照片上出現